有無IT 的係度

召喚IT field bro , sis

點啊師兄, 最近點啊...今日老細話放早做冬......

喂唔講住,又要返枱底插lan線

銀行界無得放早

咁早唔想做野

半隻it 狗， 收得工 ，特登留低睇女